[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(31) | LIHKG 討論區

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

悠二巴有新網店，如想支持請自行去他FB發問

好彩係醒目仔爆出黎之前落左單

留名

580 mola mola

你地送貨上門? 有其他收貨途徑嗎?

你地班仆街
我好辛苦先叫佢轉350F
等佢唔洗用咁多錢
仲諗住叫佢機箱轉埋TG5
為佢銀包着想
你地衰到

無其他，得送上門

係咁引誘表情巴打

個名做咩加長咗

一日未去馬一日都十五十六
btw
張ram洗唔洗改
同埋去t記定悠二到買好呢

木身可能都無

LM

諗咁耐咪加少少 加少少

落單啦 再諗變30k list

又改左MB做350
同DISPLAY轉ASUS
牛降一級

本身15000筆直
點知多左4000

TG5得兩個HDD/SSD位

我想定埋條ram先去

係你一路越改越貴姐

呢條已經夠啦 3200c14

我一路都叫你落番16GB ram就夠
你就走去4*8轉做2*16

最後啲件冇貨

隻牛唔差嗰60蚊上返一級啦

ok

如果條ram轉16個筆直可以放去邊
16成日覺得好似好少咁
手機都8GB

仲執緊d list

d價升得太多

d list已經唔係配緊個個價錢

難執到我唔識執

因為我而家算係知道邊d有貨冇貨

我出d冇貨既又冇意思

張卡好大機會無

你條ram行唔到3200的
如果都係想玩LED/RGB
你自己睇下3000有冇

ryzen對ram要求較為麻煩
好多ram都行唔到自己原本既mhz
你要得佢將來更新(唔保証更新到你個條ram，而且仲要可能從2133上到2400，實際上你自己係官網睇)

冇所謂
落左order先等有貨先出都未遲

佢岩岩好夠用
係無未來姐

rgb
3000 c14orc16有冇推介

出你冇貨嘅 人地可能自己落腦場呢

換大容量

打機洗鬼用到32GB咩
手機8GB ram都係on9既決定
4GB都未用得盡

我用緊32GB ram不過係geil 2400 c16 @ 2666
用緊ITX所以想一步到位唔想upgrade時浪費兩條ram,依家可以話俾你知日常用途,打機之類完全都用唔到一半,界左8GB做ramdisk都用唔盡
你塊板4條槽買住2*8先,唔夠用先再加對2*8好過啦

淨打機既話未試過用多過10gb
好多時都係8gb多小小

你自己睇下啦
因為你玩得rgb
明顯追求樣多過成能
外觀呢樣野
每個人心目中唔一樣

好
就轉2條8gb
3000 c14 or c15
rgb

其實你果條3200 c14 好多人都上到3200
你可以係chiphell search
啲強國人都係用呢條多

有c14就c14啦

可以諗諗Galax hof 2x8GB 3200Mhz CL14

Samsung flash黎

價錢平過同規格3200mhz cl14既其他ram

不過冇你地最鐘意既燈

我砌機一定用佢
又好超
又平
無光污染

睇佢個list就係要RGB
btw 佢呢隻TT cooler其實表現如何?我見呢款好似好冷門

但係唔保証先係重點
當然有信心可以試試
反正表情爸都係玩rgb多過玩性能

CPU
AMD RYZEN R5 1600 $1,689
MotherBoard
ASUS PRIME B350-PLUS $800
Ram
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 $1,165
H.D.
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $318
S.S.D.
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 $680
DisplayCard
Gigabyte Radeon™ Radeon RX 570 GAMING 4GB GDDR5 $1,649
Power
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440
Case
Sharkoon 擎天者 BW9000-W ATX — Black $470

最後一擊瞄撚準未
唔知悠巴有冇570

個人覺得成功個案咁多 已經可以一戰

G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C14 F4-3000C14D-16GTZR
轉依隻

識貨

G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZR

定3200好

都係既
下一個目標就係要令佢轉埋TG5機箱
但如果只係得LED風扇
表情爸又得唔得呢
如果可以就平多5百

有冇人會買個平D既直立機箱 然後長期訓低佢

頂。。搞到我想轉用你呢隻RAM，已經過數有冇得改？

機箱轉460x

外觀呢樣野你決定啦
性能呢方面你慢慢等佢更新
將來或者可能更新到你

你機箱係唔係一定要rgb燈
如果可以就咁LED
你睇下TG5岩唔岩你
又可以再平少少

其實..真係..唔好起到問我d咩單呀.咩有冇貨個d

我唔想搞到成個Post變左質

私下搵我

個價咪仲貴啲
雖然我認為外觀仲靚啲

我唔會再答公司野

我之後見到一定會skip

轉左火牛同RAM
17000到
BTW
唔要RGB同筆直點砌

俾我會用budget買個大D嘅SSD，裝完windows邊夠位裝game

有兩個ssd
m2個隻windows
sata個隻裝game會唔會差好遠

呢個真起碼都500gb

一早變左質啦

我忙埋呢一輪.就會玩返硬件

我想要可以訓低又好既機箱

其實係呢度自從你開店就成個focus變哂你間鋪既野
同埋當左同你溝通既渠道咁
明明你已經好多次叫人自己FB/whatsapp搵
都係冇人理照樣係度問

到底點解本身開唔到既機 休息一陣就會開得返
我真心諗唔明

其實我想問一件事好耐
表情爸你用緊咩mon
或用緊幾多個mon

個mon太廢浪費張卡
個mon太勁一張1080ti都唔夠用

硬件野同軟件野一樣
唔明唔緊要 最緊要work

岩岩開始一定咁
個個都心急
砌女爸唔好灰心

三星mon
五年前貨仔
1080p 廿幾吋
未壞又唔想換

咁你overkill 好多下

我個情況似係boot唔著部機
其他零件冇事

不如加少少換埋個mon啦
成萬9蚊砌部靚機 結果120fps都感受唔到
換個2k 144hz 先可以體驗到1080ti價值所在

喂食文化，參考 list 變成炒考list

我覺得呢度要講多 d 個 why 同個 how 緊要過放 d list 出黎，放 list 唔係唔好，但係呢個階段似乎唔係咁適合

悠二希望唔好介紹，講緊件事唔好講緊你個人，多多包涵

幾銀到

total唔好過20000

其實.我一直都諗緊List係用咩方法最好黎表達

我之前一直有plan過.我每一條List都會用簡短文字去介紹下.講下原因.呢個之前有咁既打算

同埋之後Yujihw都會加入Filter.俾人選擇用途之類

但時間問題.冇咁快整到出黎

我都明白你意思

我知道自己都有問題.奈何我真係唔夠時間

我之後一定會搞

2k 144hz mon你預4000

咁又要左cut右cut筆直

我宜家呢部機，太耐冇開或者天氣潮濕就需要將個火牛個插頭重插幾嘢（換過拖板一樣），跟住開機後要等5-10分鐘先有畫面，同埋個system clock多數快咗好多日（換過CMOS電池一樣）。所以我多數長開，除咗去旅行

之前無追post 其實你部機係用黎做咩
你個mon 1070都夠哂

幾年前.仲起高登個時.一開始係用google doc.結果顯示得太樣衰

之後半年後.我就用google site去整.叫做好睇d

個時其實我用左好多時間去研究香港人究竟想要點樣去睇List

但研究完之後.我就冇時間到.由三年前去到而家都未整

香港人的確係唔想太煩.所以我先維持而家呢個網站.直接俾咁多人去參考

當然.我一直都有諗過去改.其實呢個問題.三年前.我起高登既師父都有提過我.唔好就咁show d list出黎.

所以我都好明白

你既努力一定有回報，唔係你既錯，加油

有樣野不能否定既係香港既消費者普遍都唔知自己想要咩，亦唔知自己買緊咩

所以你個 list 好易會變成養懶蟲，但好明顯你用意唔係咁

打巫師三
上年百幾數買返黎未玩
但為左百幾蚊用20000好似好不智
明明ps4都有

我幾年前直頭估唔到我自己個網站咁多人睇....

我都完全諗唔到自己變左有d名氣

我一開始只係純粹想同網上既人各位討論硬件.就算而家呢一刻都係.

都諗住整個網站出黎整d普通文章.教下唔算太熟硬件既巴絲打

所以我先整個新Yujihw網站出黎.方便更多人睇

雖則我呢期冇乜時間

有無6000以下既itx list ？
想遲d攞去外國玩

為隻game洗兩皮野...
巴打你不如考慮下買部ps4算啦

外國再砌

打税好貴

一黎係唔想煩
二黎係好多人平時冇接觸開硬件野
又好耐先砌一次機
變左完全唔知邊樣打邊樣
點解要呢樣要咁 A+B又點解唔得
咁咪索性問人拎條list照跟搞掂就算

雖然好多呢d問題只要google下就會搵到答案
但係好明顯大部份人係連google都懶
已經唔係講緊要去到睇老母板用料咁進階
係直頭連socket都錯

不過講完又點
咪又係繼續loop住 唔識->問人拎list->照跟->繼續唔識

PS4我有
但近排舊電腦先諗住換姐
手提電腦我都有4部
依家就係用手提太慢頂唔順

壞先啱

只能講..電腦又真係好多好多好多人去.不論打機定文書又好

我都知道電腦硬件係講興趣既

我明白唔係每一個人都有興趣去學習 / 熟悉硬件

所以.我其實明白佢地心情

巴打部機除左打機仲多唔多做其他野
或者仲會唔會玩其他game
兩萬蚊洗落隻game度真係好唔值

多謝悠二頭先答我顯示卡問題
張卡比我吸完塵 宜家又冇問題

打機都少打
近排係到磨緊薩爾達
一個月都未打到第一隻大佬
放左工返屋企未冇癮打機

咁不如減budget啦

點減

咁巴打你諗清楚好啲
同埋你部機太overpower你個mon

未買
仲有時間諗

好彩我問一問你用咩mon
玩1080 ti
但你個mon得1080p，144hz都冇
用得個一半功能
你真係用1070咩都夠曬
如果你轉mon
4k你要兩張1080 ti先岩岩好
2k就可以用1080或1080 ti
1080p，144hz既話1080都岩洗
如果你唔買mon就可以減筆直買返平啲既顯示卡

如果唔換mon既
display card轉1070 或者1080 預你之後會換1080p 144hz mon
cpu轉1600

諗下有無需要換moon
升級個moon個感覺可以好明顯

想問update BIOS係咪真係好易出事？
同埋ssd啲人話要4k對齊但我見啲人又話win 10已經會自動對齊唔駛自己整？

今晚諗下買唔買mon先
但個mon又未壞又好浪費

淘碌CM 千斤頂先

雙moon囉

可以試下去肥花放咗佢
自己加少少 就上到2k 144
你部機list已經好完整 宜家斬 可能好多位要重新諗過
不如俾多一兩千快靚正 個心唔洗un住un住

右2k左1080

宜家去邊砌機好？都係黃金果啲？

其實預1080p 60Hz打機係咪1060/580都夠？

實體店 ？

我知網上就 香港終端 悠二 jumbo

大作全開一定唔夠 起碼1080

話說我個朋友想買部gaming laptop,佢本身讀緊工程系,要畫3d圖,但係又想打機,但係laptop要打機既話就好q貴,你地話買一部desktop+laptop定一部過?我就唔多清楚畫3d圖有咩硬件需求,驚desktop+laptop既話如果laptop太廢就畫唔到圖,唔該大家比d意見

1070都得掛

中央處理器
AMD RYZEN R5 1600
主機板
ASUS ROG STRIX B350F GAMING
記憶體
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZR
顯示卡
MSI GeForce GTX 1070 Gaming X 8GB
火牛
Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
機箱
Thermaltake View 31 TG RGB強化玻璃 ATX Case
固態硬碟
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
ADATA SP920 (舊機野)
HDD
Western Digital WD10EALX (舊機野)
散熱器
Thermaltake Water 3.0 Riing RGB 240mm AIO Liquid CPU Cooler

上面條LIST 跟悠二個STORE 都係$12,287 可以用番本身個MON又唔會太OVERPOWER

我都明既
但我覺得 既然你每次都問 然後壞左又唔識自己搞
跟住又瀨呢樣果樣咁 不如俾少少時間起碼學D基本野先啦
一陣出到去俾人當水魚咁斬 又要埋怨多獲

咁大鑊？咁唔全開算，唔想再加錢

利申：唔太好FPS對戰個類，可能玩下Ghost Recon／Deus Ex之類

工程既話，簡簡單單一張1060應該可完滿足你全部要求

1070夠曬啦

如果用ultrabook既話
畫3D圖好易會煎蛋
laptop要打機就要散熱好 咁就唔會太輕
如果要畫圖+打機 萬幾應該走唔甩

想知ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5
$2,399
同埋ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5 分別在於咩?

你講得岩，唔想比人當水魚一定係自己學 不過未必個個有時間 anyway 學左自己受益

其實最懶嘅人不如買廠機，起碼有事可以打去嘈

呢樣真 有咩事打去間野度一定有CS服侍你先

得罪講句
其實唔少人乜柒都唔google 一味搞餵
明明上面啱啱講完 一句冇追po就要人餵到口
有時啲問題google 都係好難姐

想買atx箱 $400左右
有咩推介

廠機 買MacBook 算啦

Apple部新mac機用Xeon+Vega
不過未出

呢部打爆Spec使唔使六萬？

要明白呢個世界上 唔係個個人都好似連登仔咁
有多餘時間學習硬件 砌機

所以呢個世界先需要“專業”

就好似讀藥劑班人都會圍爐嘲笑我地
「其實呢種感冒食呢隻搞掂 d人淨係識睇私家俾人湯」
「連必理痛同阿斯匹靈都唔識分,食到腸胃潰瘍」

其實硬件問題係最難分辨

例如揀條ram 夾塊板行到幾多hz都未知
ram係最多model又最唔知做乜鳩 好難比較

其他parts都話少D變化 易D揀

表情爸
你不如諗清楚要唔要轉mon
機箱係唔係要RGB燈
就咁LDE或透側得唔得
其次如果你唔係咁高級
散熱同火牛又可以買返平少少

題外話如果係你呢類唔係長爆機既人
一體水真係岩曬
裡面液體燒曬，你都應該差不多換新機

我覺得rgb依啲可以後加
一間出機買返黎屌鬼就

比你講兩講
想行曲面mon
兩個mon一左一右
1080個mon行ps4 同switch同tv
曲面行pc

有米

ultrawide curved?

已經唔係講緊專唔專業
係基本問題黎

行唔足hz呢個問題係ryzen先咁撚麻煩
ram多model 其他parts都多model啦
display 老母板 呢兩樣唔睇到眼花？

我次次都叫人上官網自己對下條ram岩岩
成日用埋啲唔支援既ram
但無咩人理我

你曲面咩mon先得
1080 144hz?
2k?
1080?

2k幾錢

算鳩數啦
有幾多個真係會自己去做功課
我都係呻下 我知好難改變現狀

平2k ips有25吋u2515h $2000
貴少少 $3200 有27吋u2715h 曲面有ch711

咁都接受到

不過1070行2k係有啲壓力
1080就perfect

1080用返技嘉
1080 asus性價比太低
廢版已經係人地個價
靚料個版差不多夠買1080 ti
痴鬼線

平時玩開gta, witcher 3, fay cry呢D open world game
想upgrade部機但係budget得3千

現有:
老母板 : B85M-G
CPU : i5-4460 3.20GHz
顯示卡 : MSI GTX 960 2GB
RAM : DDR3 8GB
火牛 : 550W

咁我應該係換粒 i7 定係1060 6gb會好d?

加油啦
我現家直頭搵埋個網站比佢地
叫佢地自己對
but
悠二推介個條ram
差不多塊塊板都保証上到3200
可惜冇LED，冇RGB
唔岩大眾口味

我自己就好喜歡

買1070實際啲
可惜現家炒價
如果可以你睇下等唔等到amd新顯示卡出
到時可能夠錢買

換cpu motherboard ram
R5 1600 + a320 + 3000hz ram 16gb ~$3200
Display card 頂住先 等vega volta乜都好

有冇巴打可以教下點樣超ram
用緊Galax HOF 3200
行緊xmp profile 1 3200mhz

即係呢條RAM唔係QVL都應該OK？想轉用Asus B350F

這塊板官網講明呢條ram上到3200

如果唔介意睇大陸野

你睇佢啲教學幫到你

唔該巴打睇下先

1080行2k 144hz都覺得差咁d

想睇mon可以去多鮫魚個post問下

咦我喺3200+個到淨係搵到3600個條（HOF4CALCS3600K17LD162C）

我用Galax HOF 3200同gigabyte ab350m gaming 3
官網直情冇list到Galax
我都行足3200

咁聽落唔錯

呢條買得過
用用下依家唔滿足
想超高d

唔知係唔係等開有條路
搞搞下想等到出年
到時不但有新ryzen
新a卡，新n卡
ssd同ram開始個價慢慢正常返(中國廠加入)

佢有的
你搵清楚
其次就算官網冇講
都可能超到上去
但又可能超唔到
有寫係保証咁解
曾經有爸打買過條3000既ram
最後只係行到2400

1080叫做大部份都推到
但如果想穩2k 120fps+
真係要1080ti

依家有啦？
我記得我買個陣係冇

我講緊Asus B350F
你個塊我就唔知了

留名學野

岩呀 弱智就弱智啦
有D基本野都唔識又唔肯學
宜家個情況係個病人明明係胃痛既 但係走上黎咩都唔講 剩係話自己唔舒服 叫人執個殘廢全餐俾你
我都係唔熟硬件野 不過都識將勤補拙由基礎學起 上悠巴個網都夠曬大家學習d basic knowedge

2皮野可以出1700 + 1080ti + xb271hu

之前都叫有抄悠二list
現家去到……
but 我雖然好專敬悠二
但真係唔建議大家直接抄佢啲list
先唔講現家物價上升
佢啲list係過求平
但實際上如果砌到咁貴機
有啲硬件唔夠勁
成件事錯曬

xb271hu, 用普通1080係咪難D上到100fps
要1080ti先用到佢個144hz??

真心搵唔到，不過信你

唔要rgb平實d點執到19000連2k 曲面加主機

想問下電腦硬件個價大概咩月份先會回落？
聽講暑假係高峰期

睇下咩game

暑假完/有新野出 舊野減

琴日先幫表情爸睇完

如果overwatch,巫師3
兩隻分別黎講?

3600 果條我見到呀，唔係3200，當OK囉

130同60 fps 大約
2560 x 1440 , 全高

只要你唔係太玩FPS(第一身射擊)
60fps夠你玩任何大作
這樣條件下
1080玩2k mon 夠曬
如果要144 hz
你就要用1080 ti

唔該,明白晒

新版網站已upload
針對mobile 作最佳化

解決部份bugs

解決apple device 禁唔到制問題

其餘仲改善緊，好快會再更新

呀係 唔記得講

網站速度 大幅提高

Witcher唔開hairworks一定過60

想問 同 1080同級的 A卡係邊張？

唔係玩fbs
作用無咁大(係無咁大，唔係無用，唔好俾56k圖我)
無謂叫佢洗咁幾多錢

現家一張都冇
你再唔係等佢就黎出既新卡出

無
但之後有Vega FE版同1080差唔多但用多好多電
請期待RX Vega

唔知點解我login想睇番張單但係load唔到

求19000蚊連2k mon打機list

更新完無晒之前加果D corsair風扇

等其他巴打出手

岩岩先講完

好後悔
過100就冇問題 但要144

其實30-31講左好多 表情巴個list都係月竹

表情巴有冇信仰
試下執番條先

係咪個個都送上自己屋企
可唔可以送其他地方交收
星期六日送唔送？

佢爭澤緊轉唔轉mon

砌到1080TI就點都要轉2K 144HZ先爽
你一個MON 60同一個MON 144就會睇到好大分別

個地址冇話一定係屋企喎

依家個mon用左無耐 唔想轉住，玩住1080p先

你係表情巴

屌 你自己PM佢問啦
都話唔係個post度答
成日喺度問

唔係我 另一位巴打個名係表情符號黎

冇

會唔會超頻

見悠二巴打啲打機list都係出amd cpu多
想問下點解唔用intel ge？

買多張1080行sli
仲正過1080ti

想試

買多張1080又要換火牛架喇
同埋我果張M版黎冇得SLI

一早叫你上ti架啦

1080 ti 好過 1080 sli, 我個fd 都係咁換左ti 單卡

宜家啲game 出親無過幾月都唔洗指意行到SLI

要sli 就上ti sli

有無itx機箱好推介

中央處理器

AMD RYZEN R7 1700
Qty: 1
$2,340
顯示卡

ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080TI OC Edition 11GB GDDR5X
Qty: 1
$6,400
主機板

ASUS ROG STRIX B350F GAMING
Qty: 1
$1,180
記憶體

Corsair VENGEANCE® LED 16GB (8GB X 2) DDR4 3000 MHZ C15 － BLACK
Qty: 1
$1,120
火牛

Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Qty: 1
$940
固態硬碟

Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Qty: 1
$1,060
機箱

Fractal Design Define C Window ATX
Qty: 1
$728
散熱器

Corsair Hydro Series™ Hydro Series™ H110i GT 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler
Qty: 1
$940
總和 $14,708

呢到萬5蚊 留番4000蚊比你買MOON都夠晒
利申 鳩執 唔知RAM有冇撞

有無巴打收左貨？

想請問R7 1700原裝散熱器夠唔夠用?
唔會超頻 主要打機

實夠，Ryzen原廠好過Intel個D好多

想用intel 請等八月
(不過之後又被Zen+吊打)

其實係好奇問下想知個原因，好似幾公都係出AMD咁

ryzen性能方面好intel好多,
差唔多價位嚟講打機方面差唔多(有過之 而無不及), 但多工又勁啲
差唔多錢冇理由唔出ryzen

最後一次幫表情爸砌list
除非筆直有大改變

表情爸你話可以唔玩RGB
要玩請自己自行轉返機箱，散熱，ram
呢個list主要行cp值為主
如果追性能請用返之前個啲list

題外話，你想打機更加舒服
你升級你舊那個ssd，將呢game放曬入去

費時個post變質(我feel到好易出事)
用T記砌
你可以之後轉返其他公司砌

mon我個人來講喜歡大mon
我見你又唔玩FPS
144hz對你好似冇咁大作用
建議你去搵魚鮫爸問下
27吋mom有咩好選擇
如果玩FPS
你顯示卡轉1080 ti
mon買144hz

Intel 唔爭取，AMD 呢期性價比高自然推多 d

等 Coffee lake 出既時候睇下 Intel 會唔會為面子拎 d 外星科技出黎玩下

識製冷仲唔夠外星科技
認真--
你睇佢最新一代i9就知幾咁on9

唔超頻, 主要打機既用返7700K好D

7700都得啦仲K
真係想煲湯咩

corsair vengeance led 2x8 3000mhz 而家得2133mhz 上唔到2993 ，甚至連2400都boot唔到 求助please
底板用Asus A320m-K 已經更新咗bios

諗野邊有咁簡單

咁多年黎 Intel 冇對手，所以佢玩 tick tock strategy

呢種擠牙膏式既策略並唔代理佢背後既 R&D 停曬手，好老實講 Intel 比 AMD 拎先左半導體呢個 market 幾多年冇人知，AMD 呢一刻都只不過係追上左 Skylake 既產物（Kaby lake 冇改過 instruction)

Intel 呢條友今次亂推 x299 同 i9 出黎一黎係俾 AMD 打亂左佢咁多年黎賺到盡既 tick yock 陣腳之外，係 marketing 層面佢冇辦法唔推一 d product 出黎打市佔率，就算幾廢都好佢都要出，短時間內改到 product line 去出既野你唔會 expect 有幾好

H7 QUAD LUMI係咪未公開發售

佢唔可以一次過咁大轉變
到佢轉變到時
ryzen都出到第三，四代啦
ryzen第二代下年都出

我成日叫人睇官網就係咁解
超到上去係好彩
超唔到真係喊都無謂

認真？

Intel 出曬名次次去到 tick 都大改，socket 換 chipset 轉，其實佢肯下放小小技術同 yam 割小 d 功能已經領先好多

Ryzen 既 product time line 係 Jim Jeller 帶領下只係去到 Ryzen+, 之後既 R&D 成果同前景唔明朗，講到尾 Ryzen 係因為 Jim Keller 而唔係 AMD 既功勞（Jim Keller 救過 AMD 好多次，你可以再參考下 Jim Keller 冇參與開發既 Vega)

我啊係想唱淡 AMD, 再者呢期個個都堆爆 AMD, 一唱一定會俾人圍揪，市場上有競爭係非常好既事，但作為消費者你都有責任了解你自己買緊既野其實係咩一回事，比錢並唔係大曬，最緊要wc得其所

Thx

見近排多巴打推AMD想試下

關vega咩事
鳩up唔好鳩到咁喇

真心求list

大約4千蚊

都係打下機 （fifa ,lol 果d)
Ram要16gb 想睇到4k片
Hard disk 可以普通得 唔一定ssd

比喻

我信 Jim keller 幫人一定打巢老王囉，老王呢條柒頭係時間要好似 970 年代咁俾人打到一棟都冇

如果幾年內單計ryezn
我相信可以
如果Jim Jeller唔返黎
我諗大家之後都可以轉返去lintel
顯示卡無咩特別期望
我主要係等佢出
希望N卡減價

老王呢個大魔頭唔加你價都偷笑啦

Jim Keller 去左 Tesla 玩，短期回巢無望

想問r5 1600配咩底板好？
同埋ram 會cut片執相 2x8GB夠唔夠做？
之前上網睇ram speed 2133mhz之後再高都分別不大
咁其實買2133mhz 係咪已經夠 ？ 3千將mhz好撚貴

又唔好咁講
amd張新卡唔係用黎打機都過1070
打機應該最少都平1080
但出到黎既時間
N卡都差不多要出20xx系列

Jim Jeller真係天才黎
咩公司有佢都發達
而且以前佢都走過唔只一次
到時可能又返黎

好多底板都岩
320或350就夠
睇下你超唔超頻
cut片要睇你cut咩片，4k應該好勉強
ryzen行高頻ram既效果大過lntel
所以先咁多人用咁高mhz既ram
當然最後係你喜歡啦

我都等緊 AMD 可以係 GPU 方面有朝一日翻到身

你睇下 Nvida 呢隻怪獸養到自己肥肥白白

D.O.C.P?

1600 1600x分別大唔大？
應該唔會點超頻 stable 就ok
output頂多2k 但source有時會用4k錄(我張卡都只係rx470 4GB)
我睇linustechtips 條video 講分別唔大先咁諗咋

ryzen所有X系列既特色
預設時脈高一點點
識幫你自動超頻
過熱會自己自動幫你超得無咁勁或唔超
但其實個料好似係完全一樣
自己超上去都得
(我曾經係一個網睇過，晶片係一樣，但燒桿金屬好似唔一樣，係巴哈睇，搵唔返)

X系列缺點
不包任何散熱器
用電高少少

CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $525
主機板
- MSI H110M GAMING $510
GPU
- MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5 $1250
RAM
- GEIL EVO FORZA DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz C16 KIT $820
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

產品: $4058

唔該

如果俾多少少 cpu可以換邊隻

你比多少少係比多幾多先
呢個價位g4560屌打晒架喇

巴打有冇興趣要1600個stock cooler?

咁買1600配350算 有需要自己超
但ram果part 有無d數據睇下分別差幾多

如果俾多500 會唔會有更好選擇
定冇分別？

比多少少加隻ssd 好似實際啲

部機拎左去整 檢查果陣試到係壞底版display槽所以冇畫面 張display擺落另一部機都開到
拎完係間鋪度明明開到機有畫面 完全冇問題
但係拎到返屋企又係load完windows 入桌面果下就斷左畫面

呢個情況似係壞咩

咁ssd 用邊隻

Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
性價比最高
但要700左右
追效能要再貴啲

岩

其實i7-7700k+GTX1080係咪550w已經夠用？ 好驚唔夠

就咁計夠
但我唔知你玩幾多LED
幾多RGB
有冇WI FI卡
仲有冇其他額外野要拎電
如果只係普通風扇5把都夠

贊成

而家display card 炒起晒
想問下

1070oc 定1080 好d ?

價就差不多

1070oc core 快d
1080 就 ram 快 d

點選好？

好

led rgb fan 計都唔洗計啦..咁春少電

1080

唔洗諗一定係1080

有冇巴打知 特快一個工作天係指我依家過數 聽日有機？

1把fan 當你0.2a
5把都成a
咁就12w
唔洗計？

1070記憶體頻款速度256GB/s
1080記憶體頻寬速度320GB/s

1070 CUDA核心 1920個
1080 CUDA核心 2560個

所以一定係1080

係 不過你最好打去問下

打去邊？

打比悠二 不過我揀左1-5個工作天，應該有排

得聽日有假

咁500w 火牛夠唔夠力推？

550岩岩好 650就for第時升級 穩陣d

其實普通咁用550一定夠
我係怕你額外好多配件先唔夠
例如RGB鍵盤，RGB滑鼠，RGB滑鼠墊，鏡頭，USB差電，喇叭，打印機，dvd機等

上面我講左

RGB鍵盤，RGB滑鼠，鏡頭都有

仲有支mic

現家咩都可以RGB
連滑鼠墊都有
我點知仲有冇咩我唔知既野可以拎電玩RGB
如果有人同我講有RGB電腦椅
我都信

我先唔會同大家現家已經有RGB電腦枱

開著部機，光撚到覺都唔洗訓

話題又開始變左做RGB討論區
睇黎都係繼續潛多陣

另外提提大家幫手cut quote
太長真係好麻煩
尤其是每個comment都咁長
lihkg又淨係用quote數去決定摺唔摺
為下其他人著想麻煩幫幫手

我明顯唔係那個意思
咩你咁睇我
我連幫表情爸整砌機list
都盡量令佢唔玩rgb
我推介既ram連LED都冇
我受傷了

but
我個人黎講認為適量嘅RGB係唔錯的
但現家個電腦界推RGB推到痴鬼線

題外話
我冇玩LED同RGB
佢地一般長行唔會發熱既咩
做散熱會唔會其實有影響
真係純粹想知

而家d人冇rgb=垃圾

LED熱條命咩
果少少熱量根本可以唔計
你係咪當左LED係鎢絲燈

有時真係忍唔住笑

Vega架构首发产品Radeon Vega Frontier Edition的表现无疑是令人失望的。苦等了两年的AMD GPU高端全新架构，尽管是以专业卡的名义出现，但只比GTX 1070强一些、还不如GTX 1080，这无论如何没法让人接受。

至于Vega架构的游戏显卡，AMD Radeon RX官方推特今天终于公开确认，将在SIGGRAPH 2017大会上正式发布！

SIGGRAPH是由ACM SIGGRAPH(美国计算机协会计算机图形专业组)举办的计算机图形学顶级年度会议，NVIDIA、AMD、Intel几乎每年都会借此发布新的专业图形产品或者推出新的技术，有时候也会透露游戏产品的新进展。

今年的SIGGRAPH 2017将于7月31日到8月3日在洛杉矶举办，AMD此前宣布将借机再次举办名为Capsaicin的活动，内容涵盖Vega Radeon Pro、Radeon Instinct、Ryzen ThreadRipper、EPYC等高端和专业性产品。

而按照最新说法，Vega架构的Radeon RX游戏显卡也在其中，印证了此前的传闻。

AMD RTG图形事业部的高级技术营销专家Jason Evangelho也透露，AMD CEO Lisa Su也已经保证会在SIGGRAPH上发布RX Vega，不会爽约的。

他还指出，Radeon RX Vega的性能根本不需要担忧，因为它是一款不同的产品，会针对游戏优化，而现在的Vega FE并没有这么做。

看起来，RX Vega还会进一步释放新架构在游戏方面的潜力，绝对会好于当前的Vega FE，尽管从架构上讲，它不可能有太大的飞跃，指望超越GTX 1080 Ti是不太现实的，能完胜GTX 1080就不错了。

再等这不到一个月吧，反正已经等了整整两年了。

我真係唔知先問

下次不如google下咩係LED先再問

請教大家, 執左條LIST, 要加張WIFI卡, 想問下有無推介, 電腦放房長開, 同ROUTER大約5M, 中間有一塊木板牆,

底版Gigabyte GA-AB350M,

謝

有好耐
前年發哥先係舊登開箱

LED唔熱？

未行過高登 未摸過D燈帶？

全部RGB 整到間房好似冒險樂園咁

請問點睇條ram 係咪1600mhz?win 7
利申：二手ram唔識check

down CPU-Z睇

跪求3000蚊打機list 主要玩battleground battlefield 4

用H110I GTX 散熱效果重差過原裝風扇係咪代表已經壞左
用原裝風扇RYZEN 1700 3.8@1.35 都行AIDA64都行到5分鐘
用H110I GTX 行左1分鐘就秒黑MON....
已經確定所有線都無插錯(1條插落CPU 4PIN位, 1條插住水冷2把風扇, 1條供電)
同埋睇過D散熱膏都壓得好平均

PS4
加多少少上PRO

姐係你覺得行到5分鐘叫冇事?

我原裝行左5分鐘之後無再試
但依加行1分鐘就收皮係咪好明顯係個水冷有問題

3000蚊真係砌唔到玩到battleground 嘅主機？

3000蚊拎去食左去算啦

幫阿哥玩GTA 屌你老味佢張R9 290X玩GTA lag不特止 仲要部機熱到仆街
隻腳熟左

$3000？淨係買display得嘅

1070都買唔到

幫你呀哥換機啦

悠二巴呢個list呢？大約玩到咩game

lol 中效大作

gta5 低效行唔行到

順帶一提而家佢條list粒u同埋張卡都貴左少少

LED唔熱？

未行過高登 未摸過D燈帶？[/quote]

我都柒左
唔怕問清楚
我讀完書第一份工要整廚房安裝
成日都有用到LED燈
長開會有少量熱力

我冇試過摸過電腦LED風扇
直頭有試過用燈帶安裝係人地屋企(唔係電腦個種)
全部長開都會有熱力
雖然唔係話好熱(試過有啲真係幾熱)

係唔係大家物料唔同
所以無呢個問題?

唔該巴打

想問問我行1080ti ＋ 1700 原裝扇超上3.8-3.9 + 超ram 用b350f定x370f 好

同咁樣set 用幾多W火牛好？(sp120 rgb x6 + rgb ram x2 + rgb keyboard mouse mouse pad)

Thx

R9 290X 都LAG? 用乜cpu?

3年半多前都係用6000多砌咗部係sapphire hd7770顯卡
Cpu係intel i5
依加顯卡壞 hdd又壞 想砌部新
想問依加用6000蚊多會唔會砌到好d嘅機
跪求6000蚊左右砌機list

顯

i5 4570 8GB DDR3

你

老

Sorry 咁係叫咩 自膠

用緊隻gtr 火牛 應該有3年 未壞
等到壞先算好唔好？
心諗無必要換
但係好似好多gtr嘅故仔

超頻嘅缺點係咪增加溫度同埋power？見上面g4560加1050ti幾唔錯

新手唔識

Google

我都柒左
唔怕問清楚
我讀完書第一份工要整廚房安裝
成日都有用到LED燈
長開會有少量熱力

我冇試過摸過電腦LED風扇
直頭有試過用燈帶安裝係人地屋企(唔係電腦個種)
全部長開都會有熱力
雖然唔係話好熱(試過有啲真係幾熱)

係唔係大家物料唔同
所以無呢個問題?[/quote]

輕輕再問

用到壞果陣你就冇屋企住架喇

b350F夠用有凸

聽就聽得多
其實普通用應該無事掛？

X370f 好誇張 又貴
睇你用唔用得著啲feature

電腦大爆炸

G4560超頻同粒i3差不多

唔好嚇我啦
我上個月先換囇d 零件
淨係keep 返隻gtr

個牛入面有塵的話真係會起火

唔想出事請提早換牛

起火
因為用料差？
其他牛有塵就唔會有事?

550 半模有冇心水
你地推果隻neoecoII 好似非模

corsair cx550m 點睇

綜合大家意見又改平左記憶體/機箱/散熱器/顯示卡
加左個MON
但係4K又食唔食到
個MON打SWITCH同PS4係唔係好奇怪
唔係既話轉ASUS MG24UQ Gaming Monitor定ASUS VX24AH Monitor
個LIST爆左筆直到20500
點CUT

X370f 有咩誇張feature
除左多相好超D外其他唔太明，只係知好勁

顯示器
samsung cf791 正D

agree
想要16:9 就xb271hu
其實你個mon 要34定24 兩樣都有

BTW 用幾多W火牛先夠e 個setting用

起碼你行兩張display card先講耶穌

24行雙MON
34單MON(廢現有)
諗諗下屋企好似仲有兩個MON

但係得1920 x 1080

本身我都唔撚信GTR咁撚易著火 覺得網上成日吹大
自從見到我個FD個GTR放左兩下煙花 我就信了

咁如果唔超頻等唔等於i3嘅7100

其實差唔多 一般使用唔會有明顯差別

但相差成300蚊

用1080ti 真係不如用asus
反正都要勁
追最好啦
如果你要4k
最起碼兩張1080ti
底板轉返370

冇錢
你咁講就轉2K MON
LG 29UC88
DISPLAY 轉 ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X

BTW
曲面其實正唔正

上網睇ROG 1080TI 推3440 x 1440 全高有~80-100FPS OC左應該更穩100FPS

450w牛夠唔夠力推Rx580

顯示卡

機箱inwin301
咁樣得唔得 本身想係悠巴到買 但趕唔切 聽日出黃金砌算
有冇邊間砌機好

有無咩平性價比高既LED水冷/風冷/機箱風扇介紹

申利 條list 都係悠巴出的 但無我想要既1080ti 所以出番1080 平d 算

今日出黃金啲1080仲係話無貨 比你搵到1080多數得返ZOTAC MSI INN3D呢D
價錢4750-4899不等

買ti啦

我本身諗住同悠巴個網買 落左單好耐都無反應 我本身諗住特快 聽日拎機 但遲遲都未去到過數位 所以先想聽日即出即買

你邊part 無反應
我都係揀特快 好快就有email 叫我入數

我交左單 等左兩粒鐘都無 所以cut 左 因為我得聽日有假 之後就 成兩個星期唔得閒 諗住留部機係屋企比細佬玩

d礦工仲未炒完？

上網睇好多人買左1080ti/1080 硬係有啲on9仔話1080ti/1080好威咩 我有兩張啦無兩張咪出黎啦之類個啲小學雞真係好撚黑人憎

中央處理器
AMD RYZEN R7 1700
主機板
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
硬碟機
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
固態硬碟
Samsung SM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
記憶體
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
火牛
Corsair RMx Series™ RM550x 550W Fully-Modular
機箱
Fractal Design Define Mini C Window Micro-ATX
無線接收器
ASUS PCE-AC55BT Wi-Fi PCI-E

呢一兩日再執左少少, ~12K(超左少少budget), 主要都係打機計數, 想問下咁多位巴打意見 , 咁樣砌係咪ok
隻Ram查過就唔晌QVL, 不過上面有巴打話無問題, 我諗ok掛
同埋SSD係咪無必要用M2, 無必要就用返mx300算, 留返啲錢買monh

d人以為拎住兩張1080/ti可以斬人咁

妓姦570 如何
好似無咩特別review

重要有啲同佢講有啲game唔support SLI佢就好似殺左佢全家咁
最好笑係問有無圖佢又無

呢 d 人就鬼理佢，Who give a shit

佢跟本唔會明個真理，SLi 係要黎睇的

Gaming 糞優化...苦主

伏牛

買full modular啦

Amd d卡又細張又無得插bridge
垃圾

Btw,用緊GA AB350-Gaming可以CF 無得SLI

R9 290x熱撚到仆街

用緊 有咩伏

曲面mon
21比9
行ps4會點

左執右執後LIST 求評
中央處理器
AMD RYZEN R7 1700
主機板
ASUS ROG STRIX B350F GAMING
記憶體
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
固態硬碟
Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
顯示卡
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080TI OC Edition 11GB GDDR5X
機箱
Corsair Crystal Series 460X RGB Compact ATX
火牛
Corsair RMx Series™ RM750x 750W Fully-Modular
風扇
Corsair HD120 RGB LED High Performance 120mm PWM Fan Single Pack

用antec neo eco ii 650w 好大束線 好撚難走線

出得

呢條線算易架喇喎

弱智問一句
佢個黑色膠帶洗唔洗拆走佢？

今日晏晝同夜晚悠二都好似冇上嚟，忙緊砌機？

去左1060果個post

咁多單廿對手都砌唔掂

其實hd120同sp120除左D燈之外，效能上有冇大分別

G4560超到頻嫁咩?

用途唔同，SP 係 Static pressure fan 風壓型風扇，主要用係 d 風阻大既地方如冷排或好密既塵網後，風量唔及以風量為先既扇如 HD 或 AF 系列

可能要請人

求救有無人知咩事
開唔到又熄唔到機

Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Gigabyte GA-Z270-HD3 ATX
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080 Ti OC Edition 11GB GDDR5X
SHARKOON TG5 White LED ATX Case

有冇必要再加風扇 可以去馬？

原廠散熱？ 因住熱到核反應

緊係要加啦 但風扇呢D後補都得

即刻跛塊itx 好似離上架不遠了

HD120 RGB: 54.4 CFM, 2.25 mmH2O
SP120 RGB: 52CFM, 1.45 mmH2O
所以HD比SP風壓風量都高

其實想知有時隻game load得好慢/load唔到 係咩問題 唔夠ram定係display card效能唔夠？
想玩黑沙 但較到最低畫質都仲好lag
想問下如果想較到最高畫質玩 最平砌一部要幾錢 同埋希望未來轉4k mon

非k版都真係咁誇張 ？

條List樣樣都係High End
但CPU唔上7700K?

點解開左vsync個畫面睇落順過無開vsync?明明vsync鎖死60fps

個mon咪又係得60hz

正路vsync鎖死60 frame time都鎖死16ms
又冇screen tearing 睇落當然順
但係會加input lag

冇開vsync/冇鎖fps
畫面有tearing 或者 frame time跳到周圍都係
都有機會睇落冇咁順

正路其實差別唔大
如果冇鎖fps但係異常地窒 咁可能係隻game/windows有bugs有問題

Sorry 借機問一句
I3 4160
Asus H81 ME
8GB ddr3
128GB SSD(no hdd>maybe will add 1tb hdd next month)

加1030好定1050ti? (齋玩overwatch 中效足已）
買咩牌子冇事？ 有冇牌子好過msi？

同埋 500w/550w火牛足夠？（咩型號好？）coolermaster?? （用緊雜牛好驚boom)

Vsync鎖死16ms 但我個mon係5ms 定第二樣野黎？

16ms係講緊每個frame留幾耐
5ms係講你個mon既反應時間 唔同架

咁紅字個ms唔開vsync留幾耐？

不過gtr d線都幾軟身 容易插
我屎怱痕先換啦

你屎忽痕之前己經爛左

用左三年幾 唔係開廿四個鐘
唔係日日開 無理由有我份wo

1050同1050 ti分別好大？

小妹齋玩OW 但1030又好似

最少都用1050ti

同埋如果加風扇應該用邊隻好？

我張R9 290待機果時都負載100%, 用GPU-Z同另一個溫度監測軟件睇都係顯示100% 記憶體時脈不停由150跟1300兩個數字跳, 驅動版本是17.6.2, 重新開機後會有一段時間是正常, 然後一陣就直接跳到100%, 玩遊戲好像無咩問題, 掃過毒又冇野，係咪驅動問題？

問多次先,點解6800K打機成日CPU11 full load?
用MSI Afterburner監控見到

G4560點超？
我有一粒

冇固定時間 要睇張gpu嘔幾多嘔幾快黎決定

如果砌機想要WIFI, 係咪有D 底版係有WIFI 功能?
CPU 想用I5 7500

Yes 或者買張wifi卡插

垃圾A卡冇人用，下次n記出新卡快手換左佢算

[/quote]
垃圾A卡冇人用，下次n記出新卡快手換左佢算[/quote]

A卡色水其實靚過N卡, 唔垃圾
你個DRIVER係最新? 係既話試下裝舊少少
另外有冇裝其他監察GPU既SOFTWARE?
我以前張1060都有咁既情況, 但我冇去FIX
我懷疑係裝左2-3個GPU 監察/TUNED既SOFTWARE撞左
GPU-Z頭兩行數值都長期行MAX
待機47度 (一開頭冇問題嗰陣待機40度以下)

垃圾A卡冇人用，下次n記出新卡快手換左佢算[/quote]

A卡色水其實靚過N卡, 唔垃圾
你個DRIVER係最新? 係既話試下裝舊少少
另外有冇裝其他監察GPU既SOFTWARE?
我以前張1060都有咁既情況, 但我冇去FIX
我懷疑係裝左2-3個GPU 監察/TUNED既SOFTWARE撞左
GPU-Z頭兩行數值都長期行MAX
待機47度 (一開頭冇問題嗰陣待機40度以下)[/quote]
係最新, 之前冇呢個問題,一更新左呢個版本監測D介面唔同左, 好似先有呢個問題, 我都係貼埋心水遲下轉N卡, 頂唔順AMD個DRIVER

反正你換N卡
你無視佢 / REINSTALL舊少少既DRIVER再睇睇

今晚番去搞搞 順便換一換散熱膏, 等N卡個20系出就換, 換之前有咩方法用盡佢? 超頻難唔難搞?

1060長開2k打機睇片會唔會負荷唔到

睇片就得 打機就不了

1060 6gb 2.1k-3k
570 1.7k-2.1k

值唔值比多4舊上1060

原來 SP120 RGB version 咁雞 之前都冇留意

SP 120 High performance 版

62.74 CFM
3.mm H2O

其本上 RGB 版為同 SP120 靜音版差唔多

仲諗住買隻u2515h玩下 好彩問一問姐

1060 VS 580
1050TI VS 570
你呢度係2個階級

580>1060>570>1050ti

1070 1080 1080ti點揀好？

vega
有貴買貴

睇落就1080同1070差唔多價位
Ti就高成個位 唔知用唔用得著

1080 玩NIER開高畫質用WINDOWS 1600 X 900
跑步都會唔順係咩問題?
一定要FULL SCREEN先會正常?

你有冇裝far果D
我750裝左開1600x900都叫玩到 二周目中
同埋開我full screen開1080p 轉window都打打地格
用window 開返細d resolution反而清返

咁有咩wifi底版岩I5 7500 用

冇裝FAR, 但裝左漢化
1080P = 1920 X 1080?

yes
裝far啦 再上網睇下d setting
隻game唔係好大食 只係setting極差
我750都叫playable就知far幾勁
平均50fps，複雜畫面40
電怪又唔係好lag 最lag係條boss蛇飛黎飛去果度

Far咩黎？

sorry離左題，只係一隻game既畫質modifier

FAR個作者好似裝左後門
唔講GAME了 始終硬件POST
其實對我黎講順暢與否唔係咩大問題
只係好奇一問.

60fps=隻game每秒更新60格
1格就=16.667ms

乜原來計到咁精準

1除60咋wo

對唔住 我數學攞U

同樣道理 你可以計到144hz moon既每個frame係幾耐

個人覺得75/85已經一流
75同60會有明顯感覺分別

冇人知點解?
試過關core變成另一個core full load

個4k mon打機
張display會唔會頂唔到
要行sli
同埋1080ti係唔係好多多地方冇貨

可能漢化問題呢 記得玩過有隻game一裝漢化就lag

Linus 好波 The Ultimate RGB PC build guide

終於最後買左msi 970a底板，比我搵到.唔該哂幫我既巴打
另外我想問電腦機箱風扇你地會深水埗睇岩就買定有咩牌子推介？

睇左但唔想放過黎

問多幾樣 麻煩晒
見tg5可以擺2個140mm fan係頂
Noctua NF-P14-FLX 140MM 呢個ok唔ok?
CPU cooler 風冷 貓頭鷹d15s係咪都足夠？唔洗雙風扇
定有其他更好選擇

眼都盲，我 Pass 唔好預我

我睇啲開箱文
一般水冷排都係降1x度
佢差不多降20度
當然可能係因為配合其他硬件先搞到咁
但佢真係好痴線
貓頭鷹快點出黑色版(唔係講緊工業版)

4k的話
開高效
要兩張1080 ti先順

如果你想問點解1張1080夠玩2k
不但要兩張，仲要再升級先夠
因為兩張卡係一齊時
他們是不能完全發揮功效
好似80%+80%咁(例子)
而且容量只計一張卡
並不會相加

懂喺

咁CPU cooler出d15s
機箱風扇係咪求其執都ok?

用緊G4560 CPU,朋友俾左個Cooler Master Master liquid Lite 120水冷我
本身水冷原裝風扇係650 ~ 2000 RPM (PWM) ± 10%
我想自己另外裝個固定1300RPM速落去個水冷到 想問下G4560夠唔夠用?
定係用返原裝個個?

點解唔用原裝果個?
同埋G4560洗鬼用水冷咩

朋友送就梗係用啦

因為原裝個個朋友話好似虧虧地 但唔知1300RPM夠唔夠用
我係用緊粒U原廠風扇 朋友俾我咪諗住用埋佢

用原裝夠啦

On9一問
想問其實擺個機箱係窗台隔離係咪好易整壞部機？

因為好多時兩三點果陣我見陽光曬落黎 唔知部機個溫度會唔會升高好多 驚出事

好，驚原裝虧到又嘈又慢
但呢粒U黎講裝1300RPM速散熱夠唔夠用?

如果原裝扇正常運作就冇乜問題架喇,
同埋你粒u本身都唔洗用到水冷

7700都係拎原裝散熱, 係熱啲姐
G4560原裝夠哂
你拎個一體水放上去
你朋友都話虧虧地
一陣漏水/停BUMP你部機係咁先

乞兒著件西裝都係乞兒

好仆街 好口賤
Btw,你G4560求奇買個散熱算啦

除非你想個散熱貴過你粒U

Stock Cooler問心
真係肉酸
換個靚少少都無可厚非

買個貴少少隨時貴過粒U

到貨喇

新手問下
而家砌女筆直 7 8k
係咪粒u用ryzen好過7700k
打機用

想問
ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 6GB GDDR5
呢兩張係咪風扇上既分別

ASUS Dual series GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5
原來DUAL有OC版同唔OC版

STRIX 同DUAL 係2個系列黎
用料/散熱都唔同

比左$150？

一樣係oc既話 dual同strix就係2/3風扇既分別
oc同非oc就係出廠base clock既分別

屌..真係加多少少上1600好過

去淘寶買張99%遮光窗簾, 我用緊好撚正
正午都變黑夜

我見strix 同 rog strix又唔同
rog strix果張長D三風扇同貴D

YES

以前gtr機箱+火牛用o左三年

燒左間屋先換, 冇事既

無 最後換火牛 唔想有加成

想砌部細機
想問下得唔得同有無得再細d
新手砌機請屌細力d

CPU
AMD RYZEN R5 1400 3.2GHz 8M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 $1205

主機板
MSI H110I PRO ITX $730

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1060 Mini ITX OC 6GB GDDR5 $2099

RAM
Crucial DDR4 1x8GB 2133MHz CL15 $429

火牛
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $255

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $680

Case
Sharkoon Shark Zone C10 ITX $290

意外意外 意料之外呀嘛

爽

錯底板
你係唔係想講筆直再細啲?

今晚再搞超ram 啲野

想問點樣睇塊底板支唔支援USB2.0
睇咗個spec唔見有講

當2070有ROG同STRIX咁邊個系統好啲？

部機細d
筆直可以加少少都得
新手屌細力d

H110
你攞錯U?

咩都唔識sorry

可以等gigabyte b350 itx wifi
京東有了 唔知香港有未

知唔知大約幾時岀？
我驚我等完之後張1060個價又升到飛起

唔等得就出biostar b350
都係itx版黎

Biostar B350GTN ITX mini
Ryzen好似得幾塊ITX

幾我少少

定係我買intel

itx intel 係多選擇好多

其實a卡同n卡既色水無乜分別

今日行黃金個sales rx５８０開我３８００係咩玩法

我見到CxxxxX直情標過＄4000

Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

MSI B250I PRO Mini-ITX

or

AMD RYZEN R5 1400 3.2GHz 8M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4

Biostar Racing B350GTN AM4 ITX

你以為啦

i7 4790k 裝左cm seidon 120V plus,
閒置35~40度, 開得多野50~60度, 打機70度(打PUBG上到80度) 算唔算正常?

我張1070打機都有成70度

係咪要換個機箱? 用緊coolermaster silencio 352

Intel四核四線 板就多啲
Ryzen四核八線 板就得一塊ITX

巴打我應該選擇邊個好

我阿哥用R9 290x玩GTA設定一樣但lag過我張960
雖然CPU同ram都唔同

自己拆顯卡清塵有冇咩要注意

佢用三五柒年咪Ryzen 用一兩年咪i5

極危險

我隻leopold 買左年半 青軸黎 近呢兩個月 開始d制好實 仲有少少卡 唔識彈

有無得搞 各位巴打

對唔住各位大佬

有個 against amd /amd hater media(Reddit術語) 話無分別
不過學epc ching 講
一定係個 test 用過 mon 垃圾
所以test result 話無分別

過keyboard post問

自己拆顯示卡清塵有冇咩要注意

對唔住各位大佬 手快快

galax ram垃圾

唔好貪快用掃
慢慢噴慢慢吹

Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 3000Hz C16 Red算啦

張卡入面會唔會有啲貼紙陰鳩人?
eg一拆開張卡就斷貼紙 佢見到貼紙斷左就唔保

咁你睇清楚貼紙係邊先拆

點解貴1060 6gb咁多

CPU
AMD RYZEN R5 1400 3.2GHz 8M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4

主機板
Biostar Racing B350GTN AM4 ITX

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1060 Mini ITX OC 6GB GDDR5

Ram
Crucial DDR4 1x8GB 2133MHz CL15

火牛
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
Sharkoon Shark Zone C10 ITX

咁様o唔ok?
有無咩要改善

你塊板有兩條ram槽 買多條8GB好啲
無筆直就算啦

ryzen令到AMD市佔率提高到3成

In Ryzen,We 7s
Btw,Eypc係咪Ryzen？

我想問有無d咩機箱再細d
無就買呢個算

【心得】AMD和NVIDIA顯示卡的顏色差異測試

你睇下 入面有台灣同外國唔同人既測試

真係hater黎？ 咁我就唔知啦
講真我真係分唔到個小小分別

官網寫支援

曲

其實rog 1080 ti oc同正常版係咪只係出廠base clock不同，超頻的話係咪上限一樣

正常
因為cm seidon 120V plus係廢物

小弟有野想問
我部身本身用2133rm 而家加左條2400rm落去
但係開唔到機 係咪2條ram唔可以共存？
Ps: 用緊msi h110m pro-vd plus

佢寫支援到幾多先
3000行2133都叫支援的

用DOCP上都唔得?

可以 大家一齊行2133

請問點解打機成日都係咁:
CPU: 6800K
未關core,打機最後主core (CPU11)會full load,其他最多80% load
關左full load個core又會變另一個core full load
其實係唔係好多人都係咁樣?

但係我開唔到機 點解決？

新機落地
點樣check佢地效能

我記得有啲ram雖然係支援
但都行唔盡
3000都係行2400，2600
but，你刷左bios未?

A v N 色水問題嗌左十年仲可以嗌落去

話有分別既一做 bind test 就現型啦，唔講你知邊張圖係 A 邊張圖係 N, 睇下點分

更新完離左地
利申:強迫症

係咪因爲我2條ram 唔同牌子？

再細啲可以睇下
Cooler Master Elite 110A Mini-ITX

有可能 但唔一定關事
試下分開用睇下開唔開到

無人理

我都收到貨
送貨個個係咪悠二

聽電話又_ _ 砌機又 _ _ 送貨又 _ _
你地唔好咁啦

又開始變悠二打J區
不如過另一個post打啦

悠二巴係咪開左鋪

搵你砌既話whatsapp就ok?

邊度垃圾
你唔好講係無LED同RGB
我真係

屌！ 而家好似燒撚埋底版
之前分開2條ram 都run到機
而家試下試下 連機都開唔撚到on9
Msi係咪咁撚廢？

我底板用ga ab350m gaming 3 同一款ram 之前同你嘅情況差唔多 google過一輪之後知道原來加少少vsoc會對ram嘅超頻有幫助 之後我試過2666mhz成功boot得起 希望幫到巴打你

你拎兩條ram唔同既ram放係一齊
燒都正常啦

點算呀
姐係行雙ram一定要同一個牌子？
我買個陣 有問過條友嫁
佢答我無問題

咁行隻牛要加大幾多
今日買左DS3想用黎玩

傻啦
唔一定要同牌子先可以一齊用
只係同牌子會夾得好d
同埋唔同牌子有機會撞ram就開唔到機
雖然同牌子但唔係同一組kit既ram都有機會

n卡買freesync mon
雙卡fps高又點, 窒到死, 一張算啦

無追POST一日
咩事變左無限BUDGET LIST既....
2張1080TI 起碼要850W牛

但要留意番DISPLAY CARD 配呢個箱會唔會太長
如果冷排放前面有機會頂DISPLAY CARD
變左冷排要放上頂

1080ti sli?
850W穩陣d

我本身用緊crucial 2133 8gb既
但今日加左條crucial 2400 8gb落去 開唔到機
咁就急急腳落去換左其他牌子
之後返到來試 都係開唔到機
最慘係而家連單ram都開唔到機

睇下搵唔搵到朋友部機試下條ram
或者借佢條ram試下開機睇下係咪老母板壞

試下抆走BIOS粒電10秒再放番 先再開機

Monitor[/quote]
咁行隻牛要加大幾多
今日買左DS3想用黎玩[/quote]

無追POST一日
咩事變左無限BUDGET LIST既....
2張1080TI 起碼要850W牛

但要留意番DISPLAY CARD 配呢個箱會唔會太長
如果冷排放前面有機會頂DISPLAY CARD
變左冷排要放上頂[/quote]

表情爸有錢到
而且係唔係本身仲有兩個mon

34" 21.9 GSYNC
我淨係識ASUS嗰隻
萬2蚊

咁行隻牛要加大幾多
今日買左DS3想用黎玩[/quote]

無追POST一日
咩事變左無限BUDGET LIST既....
2張1080TI 起碼要850W牛

但要留意番DISPLAY CARD 配呢個箱會唔會太長
如果冷排放前面有機會頂DISPLAY CARD
變左冷排要放上頂[/quote]

表情爸有錢到
而且係唔係本身仲有兩個mon[/quote]
還掂無限BUDGET 係我既話會用番ASUS STRIX

無追POST一日
咩事變左無限BUDGET LIST既....
2張1080TI 起碼要850W牛

但要留意番DISPLAY CARD 配呢個箱會唔會太長
如果冷排放前面有機會頂DISPLAY CARD
變左冷排要放上頂[/quote]

表情爸有錢到
而且係唔係本身仲有兩個mon[/quote]
還掂無限BUDGET 係我既話會用番ASUS STRIX[/quote]

asrock才是王道

新手試執list
火牛同 display card都係自己本身有
有冇巴打可以指點下
有錯屌得細力d

AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

GIGABYTE 技嘉 GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX M/B

MSI微星 GTX1060 Gaming X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 （自己有）

GALAX HOF RAM XMP2.0(HOF4CXLBS3200H14HD162C)16GB 8*2 DDR4-3200 CL14

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm

Corsair Hydro Series H115i Liquid CPU Cooler 水冷散熱器

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze（自己有）

Fractal Design Define FD-CA-DEF-MINI-C-BK-W (黑色)透明側窗Micro ATX USB3.0 中直立式機殼

表情爸有錢到
而且係唔係本身仲有兩個mon[/quote]
還掂無限BUDGET 係我既話會用番ASUS STRIX[/quote]

asrock才是王道[/quote]
我意思係1080TI 喎
ASROCK 有出咩??

無咩問題呀都算正路
係要留意番H115i 應該要另買AM4扣具

上佢老母
淨打機又想慳d錢可以轉r6 1600

痴撚線

我感覺自己好撚危險

就黎變咗悠二台

有冇550半模推介
80+銅就夠

我砌左新機但出現圖入面既話問題，應該點解決
電腦新手

還掂無限BUDGET 係我既話會用番ASUS STRIX[/quote]

asrock才是王道[/quote]
我意思係1080TI 喎
ASROCK 有出咩??[/quote]
咩無限筆直
最衰都係你地問我咩mon
1080TI單張都行到4K mon？
不過都係單張先
等到時礦難先入多張1080TI
不過個mon轉成皮野既mon太貴

你砌SLI 1080TI然後話個月球貴

Thx巴打
咁水冷仲有冇邊一款可以推介下

佢搵唔到boot drive
即係搵唔到你個drive有OS

一體水黎講呢隻已經算頂級

上到2933

中央處理器
AMD RYZEN R7 1700
$2,370

主機板
MSI X370 GAMING PRO CARBON
$1,380

記憶體
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 4000MHz C19
$1,450

固態硬碟
Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,060

顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
$5,950

機箱
Fractal Design Define C Window ATX
$728

散熱器
Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
$630

顯示器
Viewsonic XG2703-GS Gaming Monitor
$6,390

總和$19,958

兩皮野筆直連mon其實唔多, 就咁啦
玩燈就再拎多幾千出黎先講

d15新版會跟埋am4扣具, 如果你買左舊版, 就冇am4扣具, 要額外俾錢買, 免費拎要等

define c好似跟得兩把扇, 我情願揀sharkoon bw9000又平d又唔洗煩

未檢測到ssd or hard-disk

剛剛十萬火急call左個fd來整
用單ram可以開返機 但係插雙ram都係唔得
佢話可能係第2個ram糟壞左 叫我去整

好似係搵唔到HDD/SDD 入BIOS搵返

我禁左個bios黎睇，佢搵到呀，一個Samsung ssd一個toshiba hard disk

未裝WINDOWS呀大佬

個mon成12000蚊
g scycance mon
其實有冇g scycance差幾多
只係打ds3 巫師三同cilivization dont starve之類既game分別大唔大
唔會玩槍game 賽車(mk8例外)
同會用個mon打switch 同ps4勇者鬥惡龍

一早答左你冇OS
裝完隻windows先再上黎啦

LG有隻新出嘅34UC89G-B
睇下啱唔啱你？

好大, 情願降到1070, 都要買1440p gsync 165hz
你原本有mon, 其實唔急住換, 可以唔買住

條list好似差隻牛喎...

遲下張本身塊Z170比個朋友用
有無巴打有i7 6700k放售
而家叫佢買新好似好不智

係咪唔正常既情況？

係, 搵唔到neoecoii650

z170有得玩non k bios, 平有平玩
買粒6400打巢1400/1500X

以前就係用6500行non k bios
不過都係超唔到，唔知點解

我見到硬件台有mon嘅post, 你會唔會去個度問快啲？
重有個網又係推介mon

唔得啊 boot唔起

yes

corsair隻 磁浮ML140 打排係咪好勁?

由a轉n
個芒好似淺色咗咁

唔算係
買貓扇啦

要燈喎, RGB可以唔一定要

我想像到我部機變哂貓扇會幾咁柒

BTW 貓扇14CM係咪有黑色, 型號係咩名, 性能有無分別？

前面加多塊silverstone燈罩咪得

ippc系列
性能上可以去到3千轉 不過嘈到PK 你係唔會想去到3千
可以等多排 佢準備出黑色既普通版扇

MSI Gaming X唔算伏啦

Itx 機殻黎講
Define nano s算唔算最防塵

7900x 打機都6X度 開埋台咪上7X

係

依加還有2000頭有交易

明明隻usb有win10 ，但佢都話can't find operating system ，boot 已經較左USB

好似D15都頂唔住

裝win10定開usb個win10

剛剛搵到了，無事了

祖傳隔熱矽脂

用緊新電腦覆

我都想問下，我單1080TI+Samsung c34f791 全ultra都係上唔晒100hz 咁有冇g sync其實有冇分別

最近想升級下部電腦
但係唔係好熟電腦野
希望指教一下
依家既配置
cpu: intel i7-6700
display card: NVIDIA Geforce GTX 970
MB: Asus STRIX Z270I Gaming
Ram: Kingston DDR4-2132 8GB x2
PS: CoolerMaster 550W
硬碟: adata SSD 120GB
samsung NVMe SSD 960 PRO 512GB
耐到唔知咩牌子既HDD 1TB
雙MON 24吋 + 27吋(2K)

顯卡想換1080/1080TI
上網睇過價好似1070同1080 個價唔係差好多
所以應該唔會考慮1070
想問下有邊張卡推薦
上網睇過都唔係好識有咩分別
另外換完550W 夠唔夠用

另外想換個機箱
因為主機放個位有D唔係好通風
想搵D前後散熱好D既
同埋防塵既機箱
風扇個D可以再加都冇問題
想問下有冇推薦

BUDGET: ~$7500

再上有swiftech

補充: 見到正都有得買

最近開番條女(個西封左2年)
玩 grim dawn 開game花畫面

e3 1230 v1
8g ram
AMD HD6950

值唔值得買張 1060升級
定係砌過條女？

即係galax完全唔洗考慮？

想問下依條list點 同埋除左小翼神 有咩箱360以下高
長闊無所謂

galax唯一考慮係夠平

砌過條

你三mon
上1080 ti啦

4000蚊 本身自己有張gtx750 想加ssd 玩overwatch 同diablo 3 求list

咁張ssd要有2tb?

淨係4千買ssd?

咁不如整兩張ssd

我翻譯
有張GTX 750
平時玩OW同DIABLO 3
4000 budget
求list
想加埋ssd

頂
又係要玩解密
我投降

750真係
你話玩OW DIABLO又唔係玩唔到
但依家upgrade部機
插張750落去好心酸

好想買貓扇做機箱吹入，三把3000pwm ippc，
我係淘佬金x度見到rmb152一把 ，見大家都對依間野ok，
想一炮過買三把
仲有無邊把正正常常又夠力水？
我見有人推GT3000，但睇完個spec好似都係ippc3000好啲？
(想避開個啲15000轉黃金成日賣個啲)

另外一個冷門小小嘅問題，我見ippc3000有兩款，一款係ip67防水，另一款無ip67，但兩者嘅性能好似一樣，但係兩個電壓電流又唔一樣，似係內容有啲分別？買邊隻好？

就係ip67防水

金x度個個係得ip52
有分別？所以先平少少？

印象中IP67好似得2000rpm?

補link 方便大家

補多條YouTube test full load 嘈音片先

嘈到拆天都要買 ippc 3000 rpm? 咩玩法

24V

戴耳筒打機嘅人風扇開到max都未必聽到

玩開賽車game
d引擎聲越熱越有層次
btw其實有套喇叭已經可能聽唔到聲,可能我nano s加ml120唔算嘈啦

依家budget 1K樓下性價比最好嘅風冷散熱仲係唔係D15?

想問下我咁既spec要upgrade係咪要一氣過換無得分開
cpu: i5 4430
mb: b85m
ram: 8gb ddr3 1600mhz
hdd: 行左8000+hrs既史前hdd
ssd: 未有
display card: msi gaming x rx480 8gb (早排換既)
無ssd
psu: 550w (早排換既)
本來想分開兩件兩件咁換 但發現mb太舊無得插ddr4 ram變左好似黎緊要一次過換哂剩番既野
求出招

今晚買 有冇其他case介紹

Thx巴打
咁風冷係咪d15
還是cool master 系列
見到cool master 同am4有支援
心大心細在於水冷定風冷

性能最好應該D15冇得輸
計cp值既話,原廠cooler價錢上已經贏曬

要唔頂RAM R1 Universal好好多

CPU RAM底板三樣一齊換,建議Ryzen

真心一問 有咩問題

有冇邊張推介

1080ti就攻頂,Asus Strix啦

Thx巴打嘅推介,啱去官網睇過下的確唔錯,遲D可能考慮換呢隻散熱

ASUS華碩 ROG POSEIDON GTX1080Ti 11GB GDDR5X PLATINUM EDITION GAMING 雙風扇顯示卡

ASUS華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡

呢兩隻個價點解會差咁遠?
上官網睇完D數據都好似唔係差好多

顯你老母卡，正名叫顯示卡 [/quote]

Poseidon crossover Bitspower 有個水冷風冷兩用 block, 同信仰燈唔同

貓扇用家路過。
用緊ippc3000 120*2 打Corsair H100i v2, 140*2 做入。

3000rpm係真係噪同好大風。如果你會對住部機撥水先考慮ip值，買把3000rpm 再控速到 1600 就靜。

ASUS華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡
想問下換完550W夠唔夠用?
上網睇完佢1080TI個POWER同舊款都相差好多下
如果要換應該買幾多W先夠用

[quote]
如果要換應該買幾多W先夠用[quote]

650穩陣

想知道實質有幾嘈
上Youtube睇過啲片，見佢慢慢拉上去
咁平時用大概係幾多V嘅聲音左右

補Link

想買部機玩steam game
Steam os掂唔掂？
定window裝steam好d

唔該曬巴打

巴打我有兩把ippc 3000轉箱用唔著有冇性趣

你兩個24吋mon 係主副mon 定係surround?
如果surround 要1080ti 先搞得掂

550w ok ga 部機唔好超

Asus strix 1080ti 要兩個8pin

3440*1440 一張ti 普通game 咪可以100fps, 大作唔得啦

G-sync 作用係用最低delay 消除畫面既tearing, 但要fps 低過個mon 最中更新率先有作用， 如你mon 係100hz 要lock 98

想問問各位巴打，而家仲有冇咩底版support 到i5 3450?
剛剛壞左底版，落去街鋪整要800元，想試試自己換，跪求

毒撚無人理

12定14？
同埋係咪真係好嘈？

去腦場搵 LGA1155 既板就可以

收二手 1150 插腳

1155 先岩

如果單係底板800
明顯掠水
計埋檢查費嗰啲就唔同講法

係新底版加整好曬，收800

有興趣！

真係除左火牛同顯示卡外
其他都可以換
hdd你試下洗完機會唔會正常返(希望你唔係真係拎去洗……)

1600+580 2*7200 5*120
550夠唔夠

印象中有隻atx m箱超級細
火牛係頂同直放
好似重要係獨家專利
但唔記得叫咩名

14 唔嘈 除非你過1600 rpm就開始明顯

我想要三把120

Ippc3000 勁撚到1200轉嘅時候已經勁過HD120 full speed
1200rpm 有 65cfm

七彩繽紛,絢爛豪華

Hd 120好誇張下

擺枱底一流

係咪TT隻V21 岩岩睇到依隻 換依隻先

如果想買張80 呢兩張點選擇好

Gaming X

一個風冷(上)一個水冷(下)
風冷既料唔差, 一般都夠用
睇你個人選擇

silverstone raven series?

覺唔覺一般ATX箱好多浪費空間
話就話散熱
實質大而無當 嘥撚哂D位

係 個TG5得兩個位on99架

自己放係機箱底平放算啦

TG5 兩個咩位

放HDD/SSD

上唔返2933

係淘記訂左架生搞粒 7700K 反應堆，開佢波

有冇咩保險保障下人生安全

display card少左粒螺絲仲有冇保

到左記得圖文直播開心手術過程

部機有時無拿拿100% CPU usage
掃過又無毒架喎

請問依個係咩型號？
官網搵無個似

貼紙有冇爛

個fd同我一樣更新完NV driver打機lag

冇爛 粒螺絲係風扇上面個塊(保護板?)其中1粒黎

應該冇事掛 問下代理

點解可以無啦啦少左粒螺絲

Raven RV05

拆開黎清塵

無人更新左driver?

汁左張3gb 1060

汁

sor 執

一陣教壞細路喎

7700k香港有無人幫人開核嘅服務？

某台有好心人會幫手，但都係幫你開，後續野都要自己搞返

我開完報告下難度值幾多星

諗住過保先玩呢d 手術game

唔敢挑戰

玩下啲入門級嘅先囉

邪都好似係有人可以幫你開蓋

我唔係撐intel
但開完蓋既7700k
純打機勁過ryzen 7
如果有啲爸打可以三年換機的話
又唔直播或拍片
7700k係你地既選擇

(表情爸咁有錢可以考慮下)

對所有未砌機既人講句(包括我自己)

r.i.p

即係依家乜都無？

出咩問題又唔講

留明睇渣支ram 換層樓

渣張display可以屌女嘅日子

間廠係負責所有DISPLAY CARD既晶片?

負責邊個品牌既PRODUCT

威剛係adata
應該關ram同ssd事

ram廠？

好似台灣最大

美光桃園廠傳停工 公司澄清傳聞不實

冇乜事

以為股票先會炒消息，估唔到電腦 hardware 而家都出埋呢招

真係唔夠呢個世界既炒家玩，可以去到幾盡

咁display 三四千 有得屌一次都得

想問下有無巴打知

Crucial 4GB DDR3L-1600 UDIMM RAM 邊度仲會有

你又啱

究竟邊個先係fake news

開唔開蓋都贏r7

你又啱
温度上完勝R7

580 1060 仲可唔可以轉vga

個moon係vga max 13xx*766

轉接器？

買過個MOON算啦你咁有錢

有hdmi 有咩唔得

那有錢

隔離問mon冇人會回

3440*1440 60hz 夠啦一張ti

ching係咪認錯人
我邊度有錢

換月球又千幾 仲要唔知夠唔夠位擺
(都換既 等多357個月先)

有冇人用緊corsair 460x? 有咩評價?

30年

用緊 但無份砌

Headset黎講A50定G933功能勁D
想買隻7.1 headset 打fps game

又加價

想問如果底板最高支援 ddr4 2133
咁我買ddr4 2300係咪用唔到？
利申：底板係h170m pro4

用到,但降到2133

你兩個24吋mon 係主副mon 定係surround?
如果surround 要1080ti 先搞得掂

550w ok ga 部機唔好超

Asus strix 1080ti 要兩個8pin[/quote]

副MON黎 主要都係用27吋MON黎打機
唔用SURROUND

唔會玩超頻 上NVIDIA官網睇過1080TI 同舊型號既POWER 比較差成幾倍
本身用緊970所以怕升級完唔夠用

* 中央處理器  AMD RYZEN R5 1600Qty: 1 $1,699
* 顯示卡  ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 6GB GDDR5Qty: 1 $2,180
* 固態硬碟  Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4Qty: 1 $820
* 硬碟機  Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5Qty: 1 $545
* 火牛  Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450WQty: 1 $440
* 主機板  Gigabyte GA-AB350-GAMING 3Qty: 1 $915
* 機箱  Corsair Carbide Series® Clear 400C Compact ATX — WhiteQty: 1 $818
*記憶體  GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14Qty: 1 $1,165
* 無線接收器  ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-EQty: 1 $399

Total:8981

想問下呢張List有冇問題？
拎黎駁Dell U2417H Mon 玩Battlefield 文明呢類Game '
有冇更加性價比選擇？同埋洗唔洗加風扇

副MON黎 主要都係用27吋MON黎打機
唔用SURROUND

唔會玩超頻 上NVIDIA官網睇過1080TI 同舊型號既POWER 比較差成幾倍
本身用緊970所以怕升級完唔夠用[/quote]
咁得啦 唔超部機打機都係350-400左右

咁得啦 唔超部機打機都係350-400左右[/quote]

唔該哂 對W數完全冇概念

駁49吋4k電視有冇話用邊張顯示卡好？
1060 6gb 得唔得

同埋諗緊要大定細機箱好
悠二個細機箱list 係intel i5,大箱係amd rzyen r5
聽上面巴打講話amd 好d

2k = 1080ti
4k = 1080ti sli

有冇咩軟件可以睇到實時部機幾多功耗？

我睇1060佢support 4K 既
1080ti 好撚貴

你問邊張好實答你1080TI SLI
1060用得不過真係唔好諗住佢會順

屌
窮撚等ps5算

其實1060有冇咁差
我玩ps4都接受到
好過ps4就得

用黎睇4k片會ok 但打機就唔夠

SAMSUNG CF791同LG 34UC97
邊個好D

一張1080TI推
平時同黎打don't starve together/DS3
唔打槍GAME

枱頭465高
唔連底座就放到
掛牆裝得唔得

救命 唔識裝r7 1700個原廠風扇 比野頂住左 而家淨係得底板啲燈著
想問要點樣裝 底板係asus rog b350f

裝完可唔可以話我知上唔上到2933

知唔知俾咩頂住左？
正路應該唔會頂住
同埋巴打你有4條ram?
如果淨係得兩條應該插錯左slot
通常用2,4slot先

照道理打爆ram都唔會有野頂到架喎

MSI LIGHTING 1080TI 出左好似幾勁啲用料同HS

幾重個mon, 你支臂夠力咪得， 我個pg348q 都係吊起佢， 個座好阻訂

我有無睇錯
3個8pin電

我都想吊起佢 但個mon會前左

終於3風扇
原本2風個效能都好勁
係散熱差點

spec話佢連座472
但唔知佢最多禁底唔底過465

鎖左一邊 另一邊就拱起左

同埋個cpu都好似裝唔實咁 上邊拱起左少少 點解會咁 跟足說明書做

有無輕輕扭晒4邊先再用力扭

AG352UCG香港邊度有
同埋CF791邊度買先有送貨

前少少姐下嘛 ，你要完全貼牆？ 個mon 好熱

起碼同個座一樣 or 後少少
張書枱左右有木板 枱尾又有塊板凸起 只可以夾係電線lone

你上死左一邊先零其他位一定偏埋一邊，你先輕輕上曬四邊，再對角咁一圏一圏收緊佢到手指零唔陏就 Ok, finger tight, 唔好搵工具去大大力死零

AOC Agon AG352UCG
香港好似唔見有

要amazon買 好似係
唔知香港鋪有未

VEGA 係唔係已被公認為垃圾?

咁麻煩
都係買CF791
但邊度買有送貨同平d

中田好似有 但自己抬

9kg

最平係中田執？

唔知其他有無
買左mon之後就無留意了

update BIOS up左輪佢自己重新開機
跟住部機boot唔起 望debug燈cpu同ram長著 係咪奶左野。。。

已經反覆做左幾次 最尾都會有一邊拱起左
同埋而家淨係無裝cpu風扇其他裝晒 但係得底板燈著緊 係咪仲有其他問題

推推推

mx34vq 共田網上買7999
但個mon冇得較高低

bf你開咩畫面

想係MK買賊船760T結果無貨要我去SSP買

行過去15分鐘

火牛買Corsair RMi / HXi / AXi,用Corsair link先得

有D就要訂先有

糾結緊以下兩條list，巴打有無意見比下？
主要用黎打單機大作，有2k144moon
但比較少玩fps game因為容易暈
希望頂到3年2k盡開畫質，希

爭2000蚊，
8k list現時穩陣2k 40fps
10k list就穩陣2k 60fps

掙扎緊值唔值得比2000蚊換20frame rate
其實40/60fps分別大唔大⋯
求巴打持平比下意見

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Sharkoon TG5 Tempered Glass ATX — White LED
總和 $8,060

AMD RYZEN R7 1700
ASUS ROG STRIX B350F GAMING
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Fractal Design Define C Window ATX
總和 $10,360

請期待RX Vega
AMD整GPU最大粒嗰個話請期待Navi(好似係)

40/60 fps 分別好撚大

果陣我抬個mon 12kg call gogovan 返屋企都死死下

請教巴打們 純打機大約9-10k畢直
cpu:intel core4 i7-7700
底板：技嘉 b250m-gaming 3
display card: msi rx580 8gb gaming
ram: g-skill ddr4 8gb x2
火牛：550w neo eco2
ssd: kingston 240gb
hdd:用番而家個
case:bw9000-w
咁樣有冇問題？隻牛夠唔夠推？

對intel同amd顯示卡有信仰？
如果唔係，跟番我上面10k list
將粒u換做ryzen1600就應該啱budget

1600+1070打機應該好過7700+580？
Between 580炒價

msi 底板開機係咪都會自檢？變相會慢左？

除此之外，有冇咩唔好？

L

有啲腦場仲會話A+A有加乘

上次邪都個人有咁講

唔好開名啦

人地純打機7700好過1600
轉返1070就可以
當然可能只係玩得幾年

開唔開倒高？

跟住張list 愈砌愈貴，display card 3gb 夠唔夠我開低/中效? 再降落1050ti 好唔好?

CPU

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1689
主機板

ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX
$800
顯示卡

ASUS Strix GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5
$2450
RAM

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
$1170
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319
SSD

Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$680
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$320
光碟機

ASUS 24x DVD Writer
$130
散熱

服務:
產品: $8003
砌機: $80
總額: $8083

8000蚊List用1060

好正常 1070都咁貴

而家買display得3個選擇 : 1050ti 1080 1080ti

其實係得返1080ti呢個選擇
1080個價買嘅性能提升真係好低，而1050ti嘅價又真係入門得黎不如加少少系列

為了滿足日益增長的半導體及顯示器需求， Samsung 在 4 日宣佈位於南韓平澤的新半導體生產線已投入服務及開始量產，並將其第一批產品運送給客戶，全新的設備將專注於 Samsung 第四代 64 層 V-NAND 的生產，預計能夠讓 Samsung 保持在儲存產品的領先能力。

據了解， Samsung 已經開始量產新一代 64 層 256Gb V-NAND FLASH ，全新產品將用於擴展伺服器、 PC 及移動應用的儲存解決方案，並將在未來拓展至嵌入式 UFS 快閃記憶體、品牌 SSD 及外部儲存記憶卡之中。

Samsung 全新 64 層 3-bit 256Gb V-NAND 具有 1Gbps 的數據傳輸速度，是目前 NAND FLASH 中最快的速度，並具有業界最短的 500 微秒（㎲）的頁面編程時間（ tPROG ），比典型 10nm 的平面 NAND FLASH 高出約四倍，比 Samsung 最快的 48 層 3-bit 256Gb V-NAND FLASH 的速度快了約 1.5 倍。

與之前的 48 層 256Gb V-NAND 相比，新的 64 層 256Gb V-NAND 增加了超過 30% 的生產率，同時 64 層 V-NAND 的電路具有 2.5V 的輸入電壓，相比 48 層 V-NAND 的 3.3v 電壓，能量效率提高了約 30% ，新 V-NAND 電池的可靠性與其前代相比亦增加了約 20% 。

面對 IoT 物聯網應用、 AI 人工智能、 Big Data 大數據及汽車技術等近期新興 IT 趨勢對下一代組件的需求急劇增加， Samsung Electronics 及 Samsung Display 計劃通過向全球生產設備投資 37 萬億韓元加強其製造能力。到 2021 年， Samsung 將在目前的平澤線投資 30 萬億韓元，以擴大其半導體製造能力。

Samsung 還計劃在韓國華城投資 6 萬億韓元，為半導體生產線進行優化，以安裝最先進的基礎設施，包括 Extreme Ultra Violet （ EUV ）設備，同時 Samsung Display 亦正計劃 2018 年在韓國牙山市建立一個新的 OLED 生產工場。

2019將會係最抵買既年代(2018中國都有廠加入)
諗起

等到頸都長

等多幾個月過咗mining熱潮先買

其實張580我一早買落 應該唔會再買多張n卡

cpu針腳同底板

抹走佢

未試過
不過最好都抺走佢先

抹走晒啦但係仲有小小跡

咁係咪除左顯示卡 其他嘢都ok冇問題？

List 一問

我本身有張gigabyte gtx970 G1 gaming 同SSD HDD

想砌部新機用埋上面D野 Budget $5500左右

CPU: AMD RYZEN R7 1700 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
老母板:Gigabyte AB350M-GAMING 3
RAM: Kingston 16gb 2400MHz
PSU: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W
機箱: DG7000

想問下張display card係唔係用得返
同埋CPU會唔會用唔哂 出返1600好D?

是導電的就出事 攞火酒清清

想問一下 如果部機插2條 唔同牌子既ram
會出現咩問題？ 當我部機run到
但處理上會唔會出錯？

run到就唔會 不過兩條ram timing唔同就易d出事

塊版拎左去整
好驚插2條唔同牌子既ram落去
又壞過

一條team group, 一條crucial
有無人想同我換

個mon 買cf791
一張1080ti夠唔夠

唔知點解聽到1080ti都會唔夠 覺得好離地

4k 100hz

認真返 打機既話兩張都好似得60fps

買咁大做乜 34"你望得晒?

34"都望唔哂 ?
對眼可以有幾細

買到盡嘛

其實要視乎你坐幾遠同埋係咪純打機。如果好似我咁，坐得幾近（我諗3-4呎），仲要成日用Excel果D，34"睇死人

1700個原廠風扇裝極都裝唔到
聽日黎返去jumbo換算

想問下巴絲們，望過悠二啲砌機list
咁如果我唔打機同超頻，1700同1700x係單純睇筆直做人定值得俾多少少？
另外本身我有部機兩年前買落，規格係
CPU：6500
Ram：8gb 2133
Display Card：GTX970
Mother Board：B150
HDD：WD 1tb
SSD：*** 256gb 850
Case：FD Define S
PSU：Antec 550 NeoEco II
升去12000/15000 list於剪片上效能是否明顯同值得？

又有無咩係可以從舊機到保留(預算留機箱)

我24都係岩岩好27已經隻眼望唔切

巴打們 想請問一下. PCIe NVMe SSD 舊底板可唔可以裝到. 有冇邊隻好推薦?

hdd ssd 張display都可以留得 如果你追大作就換埋張display佢 你上1600/1700 剪片果d一定會快好多

想問下display card 1060既話 msi gaming x+/asus strix dc oc /msi gaming x 邊張會好d ﹖

gaming x

打機都係PS4/switch果啲同朋友打下，即係留返張970
電腦無再用黎打機，HDD唔夠就再買，咁SSD直接過落新機安windows定還是買M.2 好啲？

直接落新機就搞掂
買m.2你變左咪重新裝過個windows, 但一般用家sata ssd同m.2用落唔係真係咁大分別

夠用就直接過機
要加大/有另外用途先加M.2

用落換38吋都無問題

唔該晒兩位巴打意見

就黎成部電視咁大
你地坐到冇雷公咁遠睇moon架

80~90cm

公屋撚得30CM

望電話都唔止30啦

冇呃你, 2個KB位就係MON

有冇咁誇 影張相睇下

30cm 會唔會printscreen都睇得多過對眼

我坐直個人會真係30CM
之後我LONG起隻腳加長啲距離
但我條腰好快玩完

X2

個人坐得柒少少最多都係40幾CM

咁到底用電腦既正常距離應該要幾多
平時大約50-60cm左右
屎忽痕試左樓上個巴打隔80cm結果連keyboard都掂唔到

想問有無軟件可以知道大概個harddisk仲有幾長壽命或者check bad section

表情巴同我個list幾似
做過功課 1080ti oc左一部分優化好既game係上到100hz e.g. Bf1
唔太好or真係太食都有70-8x

你個KB連住個MON?
你張枱夠深咪可以推到個MON好後
但你個KB唔洗跟埋個MON

香港張檯有個架低到頂住部all in one 收唔到入去所以張檯冇乜位
搞到擺左keyboard就已經冇曬位
北歐間屋就完全冇問題 只係唔夠位擺多隻29uc88

巴哈度又話RX Vega勁過1080

Vega其實係咪好多版本未公佈？

RX Vega好似有幾張

之前班台仔唔係話勁過1080ti

比班台仔講兩講又再期待返RX Vega

已經等到灰左

知道Vega冇中價咭已經唔等，但係宜家搞到RX 580都要等

580個炒價應該加少少就出到正價Vega

去悠二度 we 7s

終於砌完

自己砌?
悠二巴之前手勢好似好啲

佢自己砌咋嘛

聽聞這是8GB最差版本

張技嘉卡壞左
拎去聯強整要帶d咩

卡 單

想問深水埗買laptop

高登定黃金好

有無邊間出名好

跟盒果D線係咪唔洗帶埋去

自己砌

勁過1080
睇埋價錢係點

炒到貴過買樓

有冇人答到cf791最低連座較到幾低

各位巴打你好
最近屋企部電腦收左皮

我想用5000左右砌部機
AMD/intel都冇所謂
SSD/HDD都冇所謂
剩係想玩到GTA 5
如果唔夠可以加多500蚊

唔算太熟砌機野
希望咁多位巴打幫幫手
比條靚list黎

又係果句
咩叫玩到GTA 5

開全高60FPS?
中效60FPS?
定係低效60FPS
高效LAG到睇PPT咁都可以叫玩到

中高效5500左右夠唔夠？

實夠架 粒U買1400 display買1060 16GB ram其他自己揀

實有舊野用得返架

5000 蚊夠買 ryzen5 +b350+ram 8gb +1060 掛..

買平啲嘅a320板換多8GB ram

求救 有冇硬件 post 巴打知道
我用緊部 dell 廠機 inspiron 3250

RAM 係用緊 DDR3L SDRAM 本身有 4GB 可以 expand 到 16gb

跟住今日買左條 Kingston DDR3L 1600MHz 4GB Ram KCP3L16NS8/4 1.35V Low Voltage 插入去用啦諗住

但點知插完入去開機之後 著唔到部電腦 係度閃橙燈 點算好？

利申 上過 kingston 個網 check 條 ram 係 compatible 呢家部電腦

屌 比官網fake 咗

B350 plus 個風扇咁裝 會頂住a1條ram 裝唔到
要掉轉裝先得

悠二店係咪重係好忙？
睇來都係唔好搵佢住

我應該部舊機RAM同HDD都仲用得下

push

CPU
AMD RYZEN R5 1600 $1,699

Motherboard
MSI B350M MORTAR $685

RAM
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $445
(可能唔洗買，本身舊機都有)

Display Card
MSI GeForce® GTX 1060 OCV2 3GB GDDR5 $1,750

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $318
(可能唔洗買，本身舊機都有)

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440

Case
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX $285

$4859唔包HDD同RAM
$5622包HDD同RAM

我都係參考悠二條list
各位巴打幫幫眼

budget 大約$5500
Thanks

試下就咁得條新ram咁開機

有msi信仰？
冇就換塊asus/giga板

4K全高144fps

Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
數量：1
金額：$915
AMD RYZEN R7 1700X
數量：1
金額：$2,870
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
數量：2
金額：$2,330
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
數量：1
金額：$318
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
數量：1
金額：$880
Antec Gaming Series GX909 ATX
數量：1
金額：$549
Antec Mercury Series 240mm AIO Liquid CPU Cooler
數量：1
金額：$648
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
數量：1
金額：$1,269
附加費：$230
總額：$10,009
搞掂

Ryzen用DDR4

Hello又係你呀

咁都記得我
我聽日拎機 加埋之前張display 牛 搞掂

兩位話想用舊ram既應該唔駛諗

其實我想問技嘉張b250m同b350m有咩分別 應該點揀？

一個係amd
一個係intel

你GOOGLE下咩係B250同咩係B350先

我冇乜信仰
但點解唔好MSI既？

8k啦仲4k

唔洗

gta5 高清mod 光影mod
4k 144hz 要點砌

唔得
插返條舊 ram 都開唔到

點算

1080 ti sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli sli ....

砌過部

係titan Xp

等i9

R9 is better

想請問一下
我因為塊板壞左 諗住升級部電腦 budget $5000 淨係買底板同cpu 有咩好推介?
原電腦配置:
intel 4790
h97-d3h
gtx980
gskill ddr3 1600 x2
acbel ipower 90 plus 700w

ram都要換DDR4

想問下部機一開咩game都會自動重新開機，究竟係咪hardware問題？

係我知道 但諗住再遲d先買 或者可以遲d一次過買 到時大約$6500 budget

Asus rampage x299 extreme
I9 7980xe 開蓋自組水超爆唔知幾多g
128gb 4xxx ddr4
Titan xp 自組水超爆2150+
Samsung 960pro 2TB

都係推唔到

各位巴打有無單1條16GB 3200MHz ram推介?

我有部Notebook, LENOVO Y510P

用用下會開始無法開啟files / load網頁，
例如你click落一條link，佢會"等候存取"好耐，你去開其他野例如開多個browser, 開個exe都會開唔到，無反應。但個GUI好似重有反應，mouse, keyboard可以input到野

如果你夾硬開D browsers, webpage，可以成個browser灰色左，程式無法回應個種

你可能等足15~20分鐘

到一個moment，佢好似load完咁，
會突然之間所有你expect既outcome一次出出哂
例如你之前load 3個Pages都係不斷等候存取，就一齊load到出來

就好似成部機個CPU係freeze住一陣咁

我已經將成部電腦變返出廠設定，都係咁，問題無消失

有無手足知點解？

部腦會無啦啦自動reboot
用OCCT 去test display card , power supply , cpu 都冇事
就係搵唔到係咩原因
CPU: AMD Ryzen 5 1600
MB: ASUS PRIME A320M-K
RAM: GEIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400MHz C16*2
Display Card: XFX RX 580 GTR-S 8GB
SSD: Intel 600P 256GB
Power Supply: Tt Smart SE 630w

3200只有F4-3200C16S-16GVK

cf791
邊度有現貨

你要換底板同cpu係冇得唔換ram喎

H110有板行DDR3
不過依家為左ram買果堆真係on9到震

悠二巴再問下你,依你砌機嘅經驗建議唔建議有多budget就直接落1條16GB ram?

notebook好似要外置gpu?

揾返塊z97板‘部機仲有幾年玩.五千升顯示卡就得啦

Z97真係得華強?
我最多收到H97

全新z97我只知華強有現貨

如果你買機時冇升級
正常買唔到一手Notebook用顯示卡

同埋1000點都玩唔到PUBG喎好似

唔好話Netbook Desktop都啱啱好低效

z97好似好難搵咁先想升級 之前搵過好似得amazon先有
display card之前都心思思想升級